（賭風不可長）見到d中學生係咁話買邊隊買邊隊會嬴真係覺得好心痛

我仲聽到話今晚偷屋企人錢買英格蘭實無死……

禁都信

佢唔係甘古惑呃9我呢個牙叔麻

ban

叻仔嚟

你有無跟佢買

心郁郁，近排唔夠零用錢洗…

年齡小小已經識搵被動收入不知幾醒

你唔識野就收嗲，呢d叫扔錢落海

歷屆最強英格蘭